[一人一票] 第5屆電視大獎，支持ViuTV，罷投TVB

罷投TVB

第5屆 觀眾在民間電視大獎2020 全民投票

🔴一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
🔴投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
🔴將以截止時最後投選決定為結果。
🔴全民投票期：2021年01月05日 00:00 - 2021年01月14日23:59

方法：

--------------------------------------------------
全民提名期已於2020年12月25日 00:00 - 2020年12月29日23:59結束。

被提名資格：於 2019年12月25日至 2020年12月25日，於香港免費電視頻道首次播出或持續播放之劇集。
提名人資格：各位觀眾

如有爭拗，本人保留最後決定權。

--------------------------------------------------
有關《觀眾在民間電視大獎》

由2016年開始， 方以文 睇電視喇喂 每年舉辦 觀眾在民間電視大獎，皆在提供平台反映觀眾意見、表揚不同免費電視台之創作以及台前幕後工作人員。獎項由 全民提名、全民投票，從 跨電視平台 當中，一人一票 選出最具民意代表的電視獎項。

第5屆 觀眾在民間電視大獎 所設獎項包括：
民選最佳劇集 / 民選最佳劇本 / 民選最佳攝影 / 民選最佳男主角 / 民選最佳女主角 / 民選最佳男配角 / 民選最佳女配角 / 民選飛躍進步男藝員 / 民選飛躍進步女藝員 / 民選最佳綜藝節目 / 民選最佳時事資訊節目 / 民選最佳主持 / 民選最佳戲劇拍檔 / 民選最佳戲劇橋段 / 民選最佳電視歌曲

罷投TVB

投RTHK仲實際啦
ViuTV 好人一生平安都要打格
逆權司機又唔俾播
講武漢肺炎會俾人炒添

你啱

已投 最尾見到正式閪始笑咗出聲

唔明

投左
開始 開始有閪屌

你應該冇睇男排女將

Btw你開喺吹水台搵鬼投咩

你投左正式開始首歌？

有啦緊係，就係見到咁多都有先share

只投RTHK，Viutv 出現過嘅節目&藝人，其餘一個不投

sor囉，我唔識

我以為你睇到我投嘅票係到笑

開喺影視台會多人見到d
因為所有台既post都會出現喺吹水台，你個post會好易沉

凌晨三四點先開post
瞓醒乜都沉啦

thank you無乜開po經驗係咁上下

我一開始重以為你見到我投嘅票係到笑

瞓醒自己推po有冇得諗